三十幾度既菲律賓好似爆得好勁

佢都封城，但官方數字得2百幾單，似乎遠多過呢個數先會咁驚

咁熱既地方都咁、夏天仲會唔會停？ 疫苗可能搞幾年，全世界經濟會點

唔夠熱
100度先可以殺

呢次真係gg

100%水溫

戴口罩戴到冬天啦
香港人

夠唔夠口罩畀你戴到冬天都係一個問題

病毒係人體內 人傳人多過氣化傳播
遲d開冷氣爆得仲勁

講熱會好果d只係安慰你

因為唔夠熱，起碼70度先夠

應該戴到6月就冇曬
到時唔戴了

新加坡都係，一樣爆到痴線

其實

理撚得出面100度定火山爆發

大家都係行商場，坐火車，呢啲地方室溫唔受室外影響

唔算啦 冇戴口罩喎

唔知係咪真係唔怕熱

不過如果有人專登放毒，幾熱都會中

我大撚把

邊有個咁多口罩 遲啲隔離營見啦

因為佢哋衛生體系好落後